一早講左高列巴利>>>雲迪克

高列巴利，世界第一中堅

畀人標甩波助攻路蘭迪

對祖記絕殺嗰球烏龍呢

上年沙拿一推就過 入埋 拿波里出埋局

D人失哂憶

上季唔標波咪唔比人過唔出事囉

雲迪克愛助攻

個力架前幾場對蛆球烏龍

點樣好過？球12m黑撚到仆街 中晒波都可以吹 咁上半場沙拿都有啦

利申 唔係猁

上年文尼都黑左拿玻里球12m
打和啦

第一是ramos

第一是屎波0

球12碼關VVD咩事

種族岐視，可以告到你坐監

個球射得好靚

拿玻里出局係milik廢，koulibaly守左沙拿成場

依條廢柴以一人之力改寫成個歐聯歷史

Go to man u la diu

上年對阿仙奴烏龍

佢值一億

最低消費

唔係A_MXXX 上季歐聯冠軍係巴塞

係ajax，有球王de ligt

我廠勁

波蘭神鋒吃屎啦

系

兩回合攻足阿狗豆腐防線成場
射勁多次一球都入唔到

SOR 錯GIF

依條仆街會令我諗起林振強寫阿叻果篇文

「有些人，例如美斯C朗，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。牛奶改變不了世界，但他可以獨力改變一個球賽的質素。」

睇錯列高巴

屈福特都勁過佢

摔角第一

好似有人話呢球係Allison救得靚

A_mxxxx描住人地隻腳黎射

睇錯列高巴 sor

講緊佢結果論
輸波唔關vvd事 點解要入佢數

輸波唔關VVD事？ 第二球點失？

冇第一球黑哨就冇第二球

第二球係VVD犯錯畀人搶波，擺明獨立失誤嚟喎

第一球誤判
所以之後VVD犯錯都唔計佢錯
乜鳩logic

0:1同0:2有咩分別

無論賽果係點vvd呢下都係失誤㗎啦，望清楚個topic討論緊乜啦

再off topic同你講，事實係就係場波輸兩粒，其中一球係VVD犯錯，嗰時仲有5分鐘補時。

同埋你仲好意思話人結果論
結果論嘅係你自己

你咁激動做乜
高利巴尼擺烏龍搞到輸4:3
雲迪克失球無關痛癢嘅波
咁都有得比

呢串quote我講緊VVD呢球係失誤，球12碼亦同VVD無關
請問關高球OG乜事？

記得上年高列巴利俾沙拿撚狗，結果要踢歐霸
Vvd 就拎歐足先生
真係唔知邊個勁d